{
  "quiz_title": "Kuis Tata Surya",
  "option_word": ["A", "B", "C", "D"],
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Planet manakah yang terkenal dengan Bintik Merah Raksasa-nya (Great Red Spot)?",
      "options": [
        "Jupiter",
        "Saturnus",
        "Mars",
        "Neptunus"
      ],
      "correct_answer": "Jupiter"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Planet manakah yang paling dekat dengan Matahari?",
      "options": [
        "Merkurius",
        "Neptunus",
        "Venus",
        "Uranus"
      ],
      "correct_answer": "Merkurius"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Planet apakah yang berwarna merah?",
      "options": [
        "Mars",
        "Jupiter",
        "Venus",
        "Neptunus"
      ],
      "correct_answer": "Mars"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Planet terbesar di tata surya adalah?",
      "options": [
        "Jupiter",
        "Mars",
        "Venus",
        "Bumi"
      ],
      "correct_answer": "Jupiter"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Planet terdingin di tata surya?",
      "options": [
        "Uranus",
        "Mars",
        "Jupiter",
        "Bumi"
      ],
      "correct_answer": "Uranus"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Planet yang sering disebut 'kembaran Bumi' karena ukurannya hampir sama?",
      "options": [
        "Venus",
        "Jupiter",
        "Uranus",
        "Bumi"
      ],
      "correct_answer": "Venus"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Planet ke-6 dari Matahari?",
      "options": [
        "Mars",
        "Venus",
        "Saturnus",
        "Uranus"
      ],
      "correct_answer": "Saturnus"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Planet dengan satelit bernama Phobos dan Deimos?",
      "options": [
        "Mars",
        "Venus",
        "Saturnus",
        "Uranus"
      ],
      "correct_answer": "Mars"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Planet yang kadang disebut 'Permata Tata Surya' karena cincinnya yang indah?",
      "options": [
        "Saturnus",
        "Jupiter",
        "Uranus",
        "Mars"
      ],
      "correct_answer": "Saturnus"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Planet keeempat dari Matahari?",
      "options": [
        "Mars",
        "Saturnus",
        "Jupiter",
        "Uranus"
      ],
      "correct_answer": "Mars"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Bumi memiliki satelit alami bernama?",
      "options": [
        "Bulan",
        "Europa",
        "Titan",
        "Ganon"
      ],
      "correct_answer": "Bulan"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Planet dengan suhu terpanas adalah",
      "options": [
        "Venus",
        "Merkurius",
        "Bumi",
        "Mars"
      ],
      "correct_answer": "Venus"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Planet yang punya cincin tipis selain Saturnus adalah",
      "options": [
        "Uranus",
        "Merkurius",
        "Bumi",
        "Venus"
      ],
      "correct_answer": "Uranus"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Berapa jumlah planet di tata surya setelah Pluto tidak dianggap planet?",
      "options": [
        "8",
        "7",
        "9",
        "10"
      ],
      "correct_answer": "8"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Planet paling jauh dari matahari adalah?",
      "options": [
        "Neptunus",
        "Mars",
        "Jupiter",
        "Venus"
      ],
      "correct_answer": "Neptunus"
    }
  ]
}